前幾日先叫人唔好叫小區 到今日已經叫疫區

不如叫毒霧禁區啦